行政長官 : 虧空庫房擴大警隊經費為新理財哲學

林鄭月娥支持派錢 亦明白擴張性政策帶來壓力

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，本港今日正面對前所未有的經濟衝擊，市民承受很大壓力，假如政府在財政上固守看法，並非對市民負責任的做法，強調政府團隊是為市民服務而不是為堅持原則。她支持財政預算案的大幅度逆周期措施，包括派現金，與市民共渡時艱，但亦不代表政府不明白擴張性財政政策會帶來壓力。林鄭月娥指，在疫情過後，會領導重建本港經濟，尋找新增長點，為市民及庫房製造更多財富，希望到時社會齊心協力。

林鄭月娥又回應預算案的部門開支，指各部門每年要準備新財年預算開支及人手編制，警方的預算經嚴謹審核，認為在目前情況下合理，強調治安對香港重要，政府有需要確保警方有足夠能力維持治安。

治安 維穩 對香港政府重要

疫情過後哩隻臭蟹仲諗住賴死唔走

柒婆郁d就駛千億
敗家到

愛爾蘭

果時出左明日大愚之後就知佢市民既錢當買期指為原則啦

違反基本法